[{"question": "https://www.zhihu.com/question/282469494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282469494/answer/480760675", "content": "\n\u559d\u5b8c\u9152\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8fc7\u5206\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44429036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44429036/answer/492667318", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u5546\u57ce\u91cc\u9762\u7684\u5546\u54c1\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41216771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41216771/answer/496242481", "content": "\n\u300a\u4eba\u7c7b\u7b80\u53f2\u300b\u91cc\u53cd\u590d\u5f3a\u8c03\uff0c\u72e9\u730e\u91c7\u96c6\u8005\u7684\u98df\u7269\u3001\u751f\u6d3b\uff0c\u6bd4\u519c\u4e1a\u9769\u547d\u540e\u7684\u4eba\u3001\u751a\u81f3\u6bd4\u73b0\u4ee3\u4eba\u8fd8\u8981\u597d\u3002\u8fd9\u4e2a\u8bf4\u6cd5\u51c6\u786e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294650053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294650053/answer/492992883", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u624d\u80fd\u7981\u6b62\u52a0\u73ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268207152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268207152/answer/495759720", "content": "\n\u5973\u751f\u76ae\u80a4\u767d\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21490596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21490596/answer/496410786", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u60ca\u609a\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295531478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295531478/answer/496123360", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9c81\u5c71\u4e00\u521d\u4e2d\u751f\u5f3a\u5978\u5c11\u5973\uff0c\u5728\u68c0\u5bdf\u5b98\u7684\u4ecb\u5165\u4e0b\u53cc\u65b9\u51b0\u91ca\u524d\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268443493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268443493/answer/495784885", "content": "\n\u533b\u751f\u6709\u591a\u5927\u628a\u63e1\u4e00\u51fb\u5fc5\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295258140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295258140/answer/495058525", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u897f\u90ca5\u53f7\u9910\u5385\uff0c\u4e00\u987f\u996d\u5403\u638941\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/495913664", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5408\u7406\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284286080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284286080/answer/486937027", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u732b\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282186513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282186513/answer/492257982", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u5b66\u751f\u515a\u6765\u8bf4\u5f88\u6709\u7528\u7684\u5c0f\u6587\u5177/\u5c0f\u6280\u5de7/\u5c0f\u77e5\u8bc6/\u5c0f\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292121302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292121302/answer/495197954", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u7b77\u5b50\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43733598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43733598/answer/493584581", "content": "\n\u300a\u4eae\u5251\u300b\u4e2d\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u6216\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u53f0\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/489158957", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u53ef\u5426\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40205834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40205834/answer/484811457", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5a04\u827a\u6f47\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53637604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53637604/answer/487716804", "content": "\n\u5357\u65b9\u7684\u87d1\u8782\u771f\u7684\u5f88\u53ef\u6015\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282469494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282469494/answer/484282099", "content": "\n\u559d\u5b8c\u9152\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8fc7\u5206\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118787/answer/436840995", "content": "\n\u5973\u6027\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34012198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34012198/answer/394538169", "content": "\n\u5728\u4f4f\u9152\u5e97\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295171105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295171105/answer/495109796", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c71\u7af9\u300d\u671f\u95f4\uff0c\u4e1c\u5357\u5927\u5b66\u6559\u6388\u82b1 4600 \u5143\u4ece\u5e7f\u5dde\u6253\u8f66\u5230\u957f\u6c99\uff0c\u518d\u5750\u98de\u673a\u8d76\u56de\u5357\u4eac\u4e0a\u8bfe\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51113497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51113497/answer/438955186", "content": "\n\u5e7c\u513f\u56ed\u91cc\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51113497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51113497/answer/446024151", "content": "\n\u5e7c\u513f\u56ed\u91cc\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39072236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39072236/answer/391560894", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u7684\u201c\u798f\u888b\u201d\u5e26\u7ed9\u4f60\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289379762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289379762/answer/469282137", "content": "\n\u97e9\u56fd\u5973\u56e2\u6210\u5458\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286048966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286048966/answer/463458387", "content": "\n\u770b\u5230\u5973\u53cb\u5378\u5986\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293524617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293524617/answer/494549943", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u60b2\u4f24\u9006\u6d41\u6210\u6cb3\u300b\u7535\u5f71\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47727905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47727905/answer/495357035", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5458\u5de5\u56e0\u4e3a\u4f5c\u6b7b\u88ab\u5f00\u9664\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35776654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35776654/answer/496695773", "content": "\n\u8003\u5165\u91cd\u70b9\u5927\u5b66\uff0c\u5374\u9891\u9891\u6302\u79d1\uff0c\u6c89\u8ff7\u6e38\u620f\uff0c\u8fd9\u4e9b\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287618243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287618243/answer/496408519", "content": "\n\u5982\u679c\u5728\u90e8\u961f\u91cc\u9047\u5230\u5f88\u6840\u9a9c\u4e0d\u9a6f\u7684\u5175\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58619672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58619672/answer/495881593", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba4\u53cb\u80fd\u810f\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41216771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41216771/answer/496736404", "content": "\n\u300a\u4eba\u7c7b\u7b80\u53f2\u300b\u91cc\u53cd\u590d\u5f3a\u8c03\uff0c\u72e9\u730e\u91c7\u96c6\u8005\u7684\u98df\u7269\u3001\u751f\u6d3b\uff0c\u6bd4\u519c\u4e1a\u9769\u547d\u540e\u7684\u4eba\u3001\u751a\u81f3\u6bd4\u73b0\u4ee3\u4eba\u8fd8\u8981\u597d\u3002\u8fd9\u4e2a\u8bf4\u6cd5\u51c6\u786e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267405918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267405918/answer/496531412", "content": "\n\u7269\u7406\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff08\u8fdd\u80cc\u76f4\u89c9\uff09\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276163918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276163918/answer/495757532", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u597d\u5403\u7684\u5947\u8469\u6c34\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295191136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295191136/answer/494653241", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef79\u670818\u65e5\u653e\u51fa\u7684\u300a\u60ca\u5947\u961f\u957f\u300b\u9996\u6b3e\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47727905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47727905/answer/496007646", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5458\u5de5\u56e0\u4e3a\u4f5c\u6b7b\u88ab\u5f00\u9664\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293665300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293665300/answer/495113637", "content": "\n\u5982\u679c\u5f53\u521d\u7ae0\u6cfd\u5929\u7684\u540c\u5b66\u6ca1\u7ed9\u5979\u62cd\u4e0b\u90a3\u5f20\u7167\u7247\uff0c\u5979\u73b0\u5728\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268674369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268674369/answer/495940407", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f17\u591a\u7684\u6297\u6218\u7247\u706b\u4e86\u674e\u4e91\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24537743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24537743/answer/490498957", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u300a\u8001\u53cb\u8bb0\u300b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\u662f\u81f4\u656c\uff0c\u300a\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u300b\u5374\u662f\u6284\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/495751290", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294826722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294826722/answer/494944414", "content": "\n\u4e09\u5341\u591a\u5c81\uff0c\u6bcf\u4e2a\u6708\u5f88\u96be\u505a\u4e00\u6b21\u7231\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u5973\u65b9\u5df2\u7ecf\u51fa\u8f68\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27999472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27999472/answer/51767216", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4fae\u8fb1\u89c2\u4f17\u667a\u5546\u7684\u5e7f\u544a\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28861892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28861892/answer/490230903", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5e94\u8be5\u79bb\u804c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265730468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265730468/answer/493314249", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u8be5\u4e0d\u8be5\u5ac1\u7ed9\u6ca1\u623f\u6ca1\u8f66\u7684\u6f5c\u529b\u80a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24850687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24850687/answer/492488150", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u9f99\u771f\u7684\u5b58\u5728\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/493934768", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/493489561", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265527652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265527652/answer/493600793", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u53cd\u611f\u65e0\u507f\u732e\u8840\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33210658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33210658/answer/491119469", "content": "\n\u67aa\u6bd9\u72af\u4eba\u7528\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u5b50\u5f39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283397978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283397978/answer/437306220", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u4f20\u541b\u5728\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52060765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52060765/answer/464792287", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u5668\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290085226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290085226/answer/479780375", "content": "\n\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\uff1a\u523a\u6fc0\u6218\u573a\u300b\u6253\u5230\u6218\u795e\u6bb5\u4f4d\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284398047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284398047/answer/482312986", "content": "\n\u7537\u751f\u7a81\u7136\u88ab\u8868\u767d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u5c34\u5c2c\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64355729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64355729/answer/478939140", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u793e\u4f1a\u4e0a\u8d8a\u6765\u8d8a\u9119\u89c6\u76f4\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265688270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265688270/answer/302470279", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u65e5\u672c\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279489708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279489708/answer/487434909", "content": "\n\u6709\u4eba\u613f\u610f\u8ddf\u5a46\u5a46\u4f4f\u5728\u4e00\u8d77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24315448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24315448/answer/444778720", "content": "\n\u8482\u59c6\u00b7\u9093\u80af\u5230\u5e95\u5f3a\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287833567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287833567/answer/467921745", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\uff0c\u4f60\u53bb\u4e86\u4e0a\u6d77\u624d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/487417438", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286048966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286048966/answer/463471841", "content": "\n\u770b\u5230\u5973\u53cb\u5378\u5986\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57664953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57664953/answer/484596408", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e09\u53e5\u8bdd\u5199\u4e2a\u795e\u8f6c\u6298\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290511452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290511452/answer/475942031", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90a3\u543e\u514b\u70ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285624792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285624792/answer/449989574", "content": "\n2018 \u6b3e MacBook Pro \u7684\u5b9e\u9645\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268979915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268979915/answer/470769343", "content": "\n\u4e3a\u5565\u73b0\u5728\u768490\u540e\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u8ba8\u597d\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51281773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51281773/answer/468578250", "content": "\n\u7535\u8111\u91cd\u65b0\u542f\u52a8\u662f\u600e\u4e48\u5b9e\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290165463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290165463/answer/469268190", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u4ea6\u83f2\u300a\u82b1\u6728\u5170\u300b\u5b9a\u5986\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52323357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52323357/answer/464603197", "content": "\n\u7f51\u6613\u65b0\u95fb\u5c01\u6740\u5c0f\u7c73\uff0c\u8fd8\u503c\u5f97\u7528\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29937187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29937187/answer/458741912", "content": "\n\u5982\u679c\u5168\u4e16\u754c\u7684\u8f6f\u4ef6\u90fd\u662f\u6b63\u7248\uff0c\u54ea\u5bb6\u516c\u53f8\u4f1a\u6709\u60ca\u4eba\u7684\u8425\u6536\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32040945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32040945/answer/495162880", "content": "\n\u4f60\u4e0e\u4f60\u7684\u7537/\u5973\u53cb\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u75af\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285010357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285010357/answer/447643954", "content": "\n\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u771f\u7684\u5d1b\u8d77\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295019187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295019187/answer/495216494", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u95ee\u5f88\u591a\u660e\u661f\u559c\u6b22\u5e76\u4e14\u671f\u5f85\u5408\u4f5c\u7684\u6f14\u5458\u90fd\u56de\u7b54\u5f20\u66fc\u7389\u6216\u8005\u5468\u8fc5\uff0c\u5f88\u5c11\u89c1\u56de\u7b54\u7ae0\u5b50\u6021\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60396903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60396903/answer/495437638", "content": "\n\u600e\u6837\u89e3\u91ca\u8499\u53e4\u5e1d\u56fd\u8fd9\u4e00\u9006\u5929\u7684\u5b58\u5728\uff1f\u8499\u53e4\u5e1d\u56fd\u5f3a\u5927\u7684\u6b66\u529b\u4e4b\u6e90\u7a76\u7adf\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20795970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20795970/answer/445106714", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u6bd5\u4e1a4\u5e74\u540e\u80fd\u8fbe\u5230\u5e74\u85aa20\u4e07\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294981637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294981637/answer/495910911", "content": "\n\u88ab\u5973\u751f\u7684\u957f\u76f8\u751c\u5230\u9f41\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288101602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288101602/answer/496312232", "content": "\n\u8c08\u8c08\u8fd9\u4e9b\u5e74\u4f60\u9047\u5230\u7684\u5916\u5356\u5546\u5bb6\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20416183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20416183/answer/495955821", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u9634\u6697\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295386983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295386983/answer/495633570", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u83f2\u5c14\u5179\u548c\u963f\u8d1d\u5c14\u5956\u53cc\u6599\u5f97\u4e3b Michael Atiyah \u5ba3\u79f0\u81ea\u5df1\u8bc1\u660e\u4e86\u9ece\u66fc\u731c\u60f3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/496245385", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5408\u7406\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28997505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28997505/answer/495378905", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/490015166", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282148277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282148277/answer/441223717", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u90a3\u4e9b\u7537\u535a\u58eb\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u4ed6\u4eec\u6bd5\u4e1a\u90fd\u5e72\u4ec0\u4e48\u53bb\u4e86\uff0c\u8fc7\u5f97\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26737276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26737276/answer/494013120", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6700\u9ed1\u7684\u9ed1\u79d1\u6280\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295588674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295588674/answer/496257980", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e2d\u56fd\u597d\u58f0\u97f3\u300b\u7b2c\u4e94\u5b63\u7b2c\u5341\u671f\u4e2d\u5eb7\u6811\u9f99\u88ab\u6253\u5305\u5b89\u742a\u6dd8\u6c70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20288230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20288230/answer/495795177", "content": "\n\u5f20\u5b66\u826f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u62b5\u6297\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/482448924", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294708799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294708799/answer/495605961", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5355\u773c\u76ae\u4f46\u957f\u76f8\u60ca\u8273\u7684\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26576967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26576967/answer/495261777", "content": "\nC\u7f57\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696422/answer/221950921", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u9519\u7684\u5c0f\u4f17\u65c5\u6e38\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60396903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60396903/answer/381837162", "content": "\n\u600e\u6837\u89e3\u91ca\u8499\u53e4\u5e1d\u56fd\u8fd9\u4e00\u9006\u5929\u7684\u5b58\u5728\uff1f\u8499\u53e4\u5e1d\u56fd\u5f3a\u5927\u7684\u6b66\u529b\u4e4b\u6e90\u7a76\u7adf\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34486708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34486708/answer/491777636", "content": "\n\u4f60\u76f8\u4fe1\u547d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/493706952", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266719412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266719412/answer/493659120", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5c0f\u54c1\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u597d\u770b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294726675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294726675/answer/493482492", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6e38\u5ba2\u906d\u745e\u5178\u8b66\u65b9\u7c97\u66b4\u5bf9\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286545732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286545732/answer/459516550", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u661f\u6709\u7740\u5c0f\u8bf4\u7537\u4e3b\u4e00\u822c\u7684\u989c\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34486708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34486708/answer/481262533", "content": "\n\u4f60\u76f8\u4fe1\u547d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/487798951", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23643865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23643865/answer/489567746", "content": "\n\u65e5\u672cAV\u5973\u4f18\u662f\u6b63\u5f53\u804c\u4e1a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293424888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293424888/answer/490159947", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4eba\u89c9\u5f97\u793e\u4fdd\u4ea4\u5f97\u8d8a\u5c11\u8d8a\u597d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30909543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30909543/answer/470446506", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u662f\u5982\u4f55\u505a\u5230\u4e0d\u4fe1\u6559\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65050394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65050394/answer/486742888", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u548c\u9ad8\u78ca\u946b\u590d\u5a5a\uff1f\n"}]